
                      Me ha gustado esta historia del hotel y la forma tan entretenida de contarla, aunque en algunas ocasiones me ha resultado algo disparatada,en general he disfrutado del ritmo de la película y de la música.
        
            